前CX空姐，當差後不停批鬥舊同事 ［救人］

惡行：

1. 有國泰空姐唔做, 辭職做狗
2. 係咁Screen cap CX舊同事FB上TG channel 批鬥

3. 自稱元州邨Angela Yuen
4. 媾機師，拎埋紅酒去人地房都食檸檬

有冇Poly A&F/上智/CX人！！

一齊入來數臭呢條八婆

#Christy Leung
#dadfindboy
#A400
#寶血會上智英文書院
#PolyU A&F

邊忽似Angela Yuen
個鼻窿呀？

A&F 有人唔做都要走去做狗？

有冇人識佢呀

唔講以為男人黎

臭閪樣，幫佢舉報番唔到大陸

屌你老母呀上智出咁既人

正臭閪

好庇護工場

都俾狗屌過

上智之恥

鍾意俾狗上司屌

點做

要問問沙sir
佢最清楚

相由心生 好撚樣衰

推

支持

幾碎

咪係 上智d妹豬咁乖

721

真係特別樣衰

推！

比警察屌

雞犬升天

咁撚樣衰都做到空姐

好撚樣衰我想嘔 屌

有齊眼耳口鼻 咪似囉

7月14走剩隻鬼呀

咁嘅閪樣唔好話溝機師
腿張開都會俾人以為自己係咪屌緊男人
搞緊 gay

我都以為係

空姐？！認真？？？

有咩證據？

TG 大Group已有超過1600人：

TG channel會隨時更新資訊：

廣告：９月１集會完仲可以去機場

借刀？

以為男人

寶血會上智英文書院

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推

有無校友

下次可唔可以加“慎入”？

似阮小儀?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

白衫定藍衫？

想嘔

咁撚柒溝撚到機師咩
俾狗屌就得

狗屋專出若能人士

pish

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

相由心生

咁撚樣衰

你的樣子如何

好靚

幅圖嚇親我

Push.

全力圍一個先，結左婚就攪鳩佢老公，未結就攪老豆老母，有兄弟姊妹，有仔仔女女既就攪佢同學圍佢，務求諸九族都要攪撚死佢一個先

真狗乸

賤

都係鐘意比狗屌

成個呀婆咁 搵鬼溝

白
大學畢業做藍衫死咗去好過啦

禿頭TB

有冇其他相

如果bc去埋會唔會大說服力啲？

Push

笑狗乸還笑 關小儀咩事先？

光復香港

[尋人] Madam Leung，見字請回覆，你啲舊同事俾人起晒底！

唔似

721
811

有無佢fb/ig 放埋上嚟

神經病人

就係佢篤灰？不了

見到個樣笑左

Angela Yuen

臭閪！
我朋友識佢
中學時期已經串柒柒以為自己好靚
真係狗都唔屌

P牌推

加番句慎入會好d

上公安網反舉報藍絲

路怪得送上門都冇人要

屌你老母幅圖好撚樣衰 嚇鳩死人

有個死黨同佢小學同學
嗰期岩岩散咗
呢條女做緊空姐以為自己好索
安慰人哋失戀唔駛傷心
有需要可以搵佢
嚇到我死黨九叔

估唔到小學都已經臭雞格

小學識做同學
大個做空姐先搞人

咁嘅樣食檸檬好正常 狗也不屌

中學校友在此~ 政見唔同都唔需要出賣朋友嘅，你嘅事跡e家喺校友圈傳到好行啦，光宗耀宗，恭喜你臭朵啦。

GU

臭咪臭，唔Care

佢條八婆之前閂咗FB未閂IG個期
長期狗衝去睇人哋啲IG Story
勁賤仲想cap人圖篤灰

仆街

見到佢嘅靚樣，機師都起唔到機啦

喺太空都急降

媾機師，拎埋紅酒去人地房都食檸檬

呢個又唔算惡行既
好撚冇自之知明姐

唔係話唔信你 有無證據先

屌你咁嘅閪樣仲走去騷擾人，唔係惡行

警花

飛雞轉做軍妓

樓主太小學雞

點先

描述正確

嚇死人咩 加個warning唔得嘅

唔可以

師兄句野好正